9.15民陣吹雞 撤回修例後首個針對五大訴求嘅大型遊行

同我周圍Airdrop，周圍貼，周圍回Post

點解第二幅圖畫港女可以咁活靈活現

吹大雞

Push

扮

推推推行動post都推

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

推到200萬人出尼
721 811 831

呢個要推
感覺而家比人淡化緊民陣遊行

呢個係和理非最大活動
唔該全部人推呢個

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

齊上齊落

Pish

無人airdrop 比我

831

要好似818 舖攻蓋地宣傳

🖐🏻

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

集中推太子文件核彈、915維園！

推呀

915銅鑼灣見

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

915見

915 三百萬人 缺一不可！